鄭松泰回信選舉主任 就倒插國旗事件致歉

熱血公民鄭松泰已報名參選爭取在新界西連任，他稱，熱血公民參選人續用上屆立法會參選做法，會簽署確認書。鄭松泰今表示，回覆選舉主任信件，就自己2016年在立法會會議廳倒插國旗的事件致歉。

鄭松泰表示，法院裁定他侮辱國旗及區旗罪罪成後，他經過觀察和反省，認為當年所做的事表達確實不對。由於政府及公眾再無問及事件，無法表達對國家和基本法的敬意，因此借今次回信表達歉意，並承諾改過遷善。

熱狗冇腰骨，正常

建制B隊

敢做不認是抗爭嗎？

政棍

無恥到咁既地步

選舉主任可能真係會比佢選

曾經思想最前既黨派變成咁

是但啦，兩邊都係鳩鬥鳩

大眾係白痴 以為我反共

泰博

必投熱血手足!!!

家下都係!!!

肯認錯係好事 支持松泰唔再反中共

只有iq 160既人先會理解點解泰博會咁樣回覆選舉主任

屌你老母
政府就係最想睇你地呢個死狗樣

念力從來都咁前
冇做出黎之麻

熱狗雖然on9
但唔好雙重標準
而家個個都係跪住入去

熱狗手足much better

冇人話唔畀佢跪住入去。不過好撚心佢平日就唔撚好係度扮清高，講到左中右都係政棍得佢自己先係真係為港人

好後悔投左佢 條撚樣成日做埋d on9野

搞清楚 依個世界係種豆得豆 種瓜得瓜
如果佢地以前無咁樣插人 係又屌唔係又屌
佢地今日又點會被人插
佢地做過D咩 大家有眼睇 選民亦會識得衡量

熱狗同黃絲做同一樣既事，太柒，所以熱狗都係垃圾

你咁講就啱啦
解釋晒點解我唔參加泛民初選亦都唔再含淚投嘅原因

選民係會知邊個出賣緊香港人

就算捐狗窿
今次非熱系民主派都比佢地硬

我覺得熱狗先係以前被人插果批，以前熱狗行得好前，如果唔係果陣香港人未訓覺同班on9泛民成日係到屌9佢地，佢地早就做左大佬啦

只係而家某啲泛民叫做進步左少少，個個就以為佢地同道中人姐

人哋話永續基本法㗎（好似係）

為入閘捐埋褲浪都仲得呀

屌佢老母
當年含淚投佢
正仆街

「有得入閘屎都食」

熱狗仔呢，出嚟講幾句

Exactly 仲要話市民白痴
宜家最撚白痴就係佢 自打嘴巴到極

Cctai 單嘢佢有冇道歉

熱狗四腳落地 仲想人投佢

熱狗個market就係d好憎販民憎到寧願投建制個班選民 上次立法會係成功 但4年黎就淨係sell一堆空殼完全無料到 唔係做實事一味sell反泛民呢個立場

熱狗為左奶共可以有幾盡力

向DQ主任道歉黎講，好似係第一個。

熱狗：泛民咁聽話回覆選舉主任，又奶選舉主任鞋底，抗爭意志呢？

原來熱狗同泛民一撚樣

鄭松泰談国歌法：我曾在北京生活5年，博士學位在北大取得，論黨的語言比謝偉俊更熟悉

熱狗呢？

真係用心良苦 要做同販民一樣嘅白痴嘢去就返白痴嘅大眾

道咩歉，反正今屆啲人都唔會選你

點會係「可能」

#有得入閘屎都食

以後改口叫返佢做建制派啦

泰博夠唔夠iq理解番自己

好撚核突 以為講sorry就冇事

一有鄭蟲泰既post 我一定會入嚟post

對住泛民，本土同手足咪企到硬一硬
有屌錯冇放過
真係冇幾何見佢屌對家
黨員confirmed

辣殺

B咩隊
支匪就係支匪
從來都係
有曬錄音佢地同支共一樣當香港人、選民係畜牲

奶共奶最前
連民建聯都行埋一二面

不演了

公道講，呢啲都係程序野黎，同其他候選人大唱擁護基本法差唔多

利申：白痴大眾，以為佢係本土派

共黨內鬼嚟，一定入閘

全部黨派得佢反口罩令

邊個奶呀究竟?

熱血手足係本土自由派

呢條蟲真係好垃圾

熱愛基本法～～～

熱狗ac

天琦咁睇：

係佢屌泛民跪先
依家佢自己都跪 今日的我打倒昨日的我
咁唔笑得？

叫我本土自由派

擺明玩緊個選舉主任，泰博又贏一仗

just kidding

借一借個位
請大家幫下手推po
請各黃店 唔掂一定要出聲 唔出聲邊有人救

人哋隔離泛民含嗰時就大聲笑大聲講
自己含嗰陣：

我睇唔到
我唔知道
唔關我事

呢個神邏輯。
依加唔參加初選就係鬼。不服來辯。

廢物

自己人點會唔比

分化撚咪就係呢啲囉。

為左入閘屎都食

btw 點睇熱狗唔參加初選？

500萬喎食屎都制啦

佢唔會以為自己真係連任到掛

跪左

販民初選

熱血手足唔使理

要搞都搞熱血手足初選啦

下嗎?

屌你老母啦熱狗

暗紅

蟲太乖
嚟奶下個鞋底先啦
good～～dog，good doggie

你要含唔緊要
基本上入得去嘅都含緊㗎啦
但係唔該唔好一邊笑人
隔幾日就同人哋做埋同一樣嘢

屌你老竇販民狗

「熱狗精神病」

建制b隊

一票不投熱血公民

我係佢就咁覆：喂屌你老母叫你老細快啲公佈押後選舉啦 我要永續基本法議席呀

好肉酸

做人最緊要正直

分化工程指揮部

票都冇得投 點一票不投

戴口罩不了
同中共道歉

熱狗898

仲後過聞屎黨.....

同意

不過無人投熱狗

放心喎，CCTAI一定入到閘，
REO都應該會睇好佢，
等佢發揮4年前馮檢基空降新界西既作用。

有時佢都屌得幾岩
事實好多黃絲都係on9

致歉同唔認唔同喎

好失望 都係唔投你喇

點解唔比
佢就算燒國旗都比啦屌

叫你簽確應書點知寫左封悔過書

其實簽唔簽真係無咩所謂，但我支持最有機會畀人dq（本土，gphone果班)嘅全部簽曬,但係大黨唔簽。

大佬呀，係人都知道本土派係諗緊咩，唔通好似梁晃維咁唱熱愛基本法又係跪咩？

就係要政府做簽既DQ,反而唔簽無事。

（熱狗最垃圾係自打嘴吧，鬧人反對票都唔敢投，但自己而家又咁

點松松 蟲蟲飛

熱血共產公民

唔好屈蟲太
佢自己話佢自己唔係本土

咁都有人唔明？
熱狗唔係柒在跪，而係柒在以前最鐘意屌人跪，屌人鵪鶉，自命「勇武抗爭」，但今日變左跪同鵪鶉果個

熱血版本嘅民建聯

熱狗都係保皇

佢選得到幫林鄭奶埋西都仲得呀

是但啦
過氣政棍

在《國歌條例草案》進入三讀表決時，全體攬炒派議員聲稱有「規程問題」而不斷在座位上叫囂，其後更離席「抗議」、借勢拒絕返回座位投票，令投票記錄中僅得「熱血公民」鄭松泰一張反對票，其他攬炒派議員則全部「不在席」。

咩呀? 宣布參選嗰日已經話係本土自由派

本土派無自由又點得?

咁人地唔想玩呢套制度，你就話係唔玩係鬼，調番轉講，人地都可以話你係鬼，睇邊邊人多炸麻

尋日熱狗大大聲話簽確認書個啲無腰骨出賣香港人㗎

好心佢去姐姐幫佢起機好過

大眾係白痴，當我哋係本土派

勇武建制？咁何君堯點算？

大眾係白痴，當我係本土派
Tree gun當年嘅話自己本土啦

本土自由派？即係冇民主，有自由都OK?

熱狗
二選一我寧願共匪贏

建議坐埋一台

ok

入到閘選得成都要宣誓
上年有版你睇
玩嘢係唔會過到骨
有邊個選到會唔做冚家剷？

wa屌
好後悔4年前一票散左俾佢

熱狗話人偽港獨，偽本土果陣又唔計嘅？

幾時幫埋抗爭者向黑警同政府道歉？

師承十一哥

熱狗： 政治策略你班港豬識撚咩

之前投佢嘅熱狗fans 你地知錯未？

當年走得前係引係行極端路線失支持
依家普羅大眾都接受極端路線咪轉行主力分化

唔好淨係笑鄭松泰
佢嘅行為同果啲為咗入閘堅決擁護基本法同唔支持民族自決嘅政棍係無分別

呢條撚樣最後得票會係幾多

我决定唔投佢票

熱狗投共了？
定本身係中共B隊？

到而家都唔明點解4年前佢會當選

認真，其實熱狗唔玩初選好正常，因為玩既話佢地連個基本盤都冇鳩埋，直接去選反而仲有d機會

熱狗不愧係共產黨最好朋友

就算呢班柒頭做咩，佢哋都只有幾個答案：

1. 泛民都係咁
2. 為咗做實事
3. 你唔明

呢一刻重覺得呢批唔係 B 隊，祝你好運。

熱狗正垃圾

鄭松泰經常彈出彈入之前仲公開自稱「我哋民主派」

做自己嘢

簽名都可以理解 道埋歉好似做多左

你又錯啦⋯⋯保住議席對黃絲，甚至某些本土派黎講最重要，黃絲敵視梁游，咪就係因為佢哋宣誓玩野之後，

唔肯對住共產黨跪，話自己之前做錯咗，被黃絲覺得唔好好保住個議席囉，

既然跪住選係社會共識，你講幾多都冇用，你嘅意見只係少數，村民唔係咁諗。

說好的熱狗呢？

議員份糧真係香

咪撚老屈熱狗係本土啦
你係咪又想當市民係白痴啊?

真係 換轉佢唔選而有其他人咁跪 佢一定係度抽水屌鳩人

咪玩

參選嗰日已經公布咗派系係本土自由派

有邊個唔係屌曬其他人
泛民咪又係屌建制又屌熱狗 係呢一年因為選舉要扮本土而唔屌本土

咁仲柒橫掂熱狗成日覺得都無得選
咁佢做下樣扮堅持咪可以以後都係高地屌泛民跪低
而家有得選佢又輸，無得選佢又要一樣跪左
就算點佢都係柒

佢地自己唔會笑先好野

同你身邊既藍絲講
依班熱血公民係由黃變藍既年輕人
叫佢地一定要投藍絲新血
支持愛國好青年

唔係本土派 而係 本土自由派

支持本土自由派 熱血手足撐!!!

為左份糧，屎都食啦

大紅字我都識架
你係咪講呢次呀？

鄭松泰呢單野根本唔應該道歉因為曾經反對國安法，而家咁公開道歉難保有一日鄭松泰會轉軚

屌

你佢心目中，始終如一，總知泛民支持佢就反對，泛民反對佢就棄權/贊成，泛民棄權佢就屌爆泛民

都入硬閘既 熱狗駛唔駛奶到咁噁心

仲有得選咩？腳趾就有得你吮！

民建聯都未為自己當年六四既言論致歉 反觀熱狗

你唔代表我 邊撚個跪我就屌邊個

邊撚到係共識？你有民調？有數據？

抗爭道歉派

新建制派

熱狗收皮啦

估唔到熱血公民會變成保皇黨， 同工聯會一鳩樣

如果佢當選到
有咩用？

我會一視同仁 熱狗泛民 邊個跪就屌邊個

熱血公民已在幫忙了

屌熱狗就係販民? Flawless logic!

熱血公民好鍾意幫民建聯拉票吹雞要票投李慧琼周浩鼎

大眾係白痴 唔會明㗎啦

只有iq -160

熱狗真係全部都仆街黎

我唔會怪佢，始終政治就係咁，但你憑咩屌柒第二個妥協

垃圾

我唔見上面啲人係屌人雙重標準我只係見啲人屌佢跪

所以本土派大勝嘅初選都係屬於泛民？
唔參加初選就咩都唔洗傾啦，一係𠝹票，一係共鬼。自己揀。

愛國泰現形

到今時今日都仲講玩唔玩自己人嘅初選，會唔會太自私？

有得入閘屎都食

上屆新界西

請大家針對政府
笑死人咩 答唔到就講槍口一致

熱狗行得好前？有冇例子？
其實喺議會佢哋做過啲乜？

建制派嚟

熱血公民 可以代表我～

熱狗底線係地核

我都唔鍾意熱狗成日唔肯合作、又單單打打、屌自己人
但係呢單野無得怪佢
全世界為入閘都要扮跪低

on9仔, 係唔撚係無睇新聞呀? 成班議員議會抗爭, 比人抬撚曬出去
松狗呢? 松狗一個坐係到涼冷氣, 睇完show, 然後禁個on9反對制, 係威喎
熱狗連老泛民都不如

進步保皇黨

收皮啦熱狗仲成日喺屯門站派傳單，投過你哋都知係一生中最錯嘅事

垃撚圾

今屆收皮

倒插匪旗
坐定定投票

仲有嗰條四眼撚棍蝦條皇之前兒登仔哥哥前哥哥後咁叫

嗱
笑熱狗時
唔該對其他跪嘅泛民一視同仁

大家都係諗盡方法簽確認書入閘
但求有得選跪咗先
沒有誰比誰高尚

佢幾時有簽？

泰博上年71做過嘢！幫過手足！

嗰啲係民主黨分枝

扮素人呃你 咁都信

我就放長雙眼睇有無人投你入返去

有無熱狗入黎講下野

話咩唔簽確認書
駁DQ 攬炒等美國介入

喺月薪十萬面前
全部跪低

預就預咗
不過都肯定大把人笑住含

仲要邊含邊流口水 口齒不清屌鳩唔肯含嘅人五毛分化pr 狗

熱狗講實係等如出賣/無骨氣

簽唔係問題
但佢仲要跪晒講咩國家最高敬意

哇屌，乜原來熱狗係咁架？

其實係因為熱狗笑人先
明明之前先串人為咗入閳可以屎都食

都話鄭松泰係冚家剷

$$$$$$$,之前係垃圾會敵人面前發悔氣話叫D人唔好選佢唔想做,依家........?

之前笑人 而家自己又跪
熱狗柒小陣啦

最勇一次

垃鳩圾。
為支黨旗道歉......

，

我真係笑咗。
好啦，祝你哋好運

好似仲有拎起手機直播

勇武

有根有據

自己睇

會有紅扮黃!!!

垃圾到一個點

教主：有得入閘屎到食，不知所謂，岩唔岩呀祥，休息一陣

熟書

又想叫人白票？

古有9達我愛基本法，今有北大博士道歉論

重點唔係跪喺度
而係笑人哋屌人跪
但係第二日就自己做埋同一份野

即係點，而家連燈仔又覺得倒插國旗做得好?

根本係共匪 B 隊

點解系都要迫 本土派 參加 泛民初選

Cctai就算 要爬要躝
都要連任 本土關鍵一席

本土派呢就參加咗啦，亦都贏幾多。
淨返嗰啲唔參加黃營初選嘅，就肯定唔係黃營嘅。
你支持緊啲咩，自己諗啦。

又係你

唔會投佢地
係街見到熱狗派傳單都唔撚so佢

蟲泰，不了

把熱血公民視為本土派是否搞錯了什麼

以前就係鍾意佢倒插國旗+跨攔
宜家......

肉酸到

無任歡迎啦直頭點止擁護呀，永續基本法呀人地

食左熱狗仔隊個200萬仲唔夠奶粉錢咩

Sorry,選舉主任。

Sorry,你屌鳩我，我完全接受。

對唔住，選舉主任，假如有啲咩意思令到你不怳，我再向你道歉！Sorry Returning Officer!

熱狗贏咪者係共匪贏

終於有人答到我 點解要post曬兩張

點解仲叫熱血公民?

改左啦，熱血共民

仲可以J佢坐定定投反對票反惡法呀

願聞其詳

你搞清楚一點先, 熱狗係靠屌泛民起家, 係咪要用一個更高標準judge佢哋先? 家陣柒咗就話泛民都係咁啦, 咁你熱狗同泛民有咩分別?

投票紀錄撚召喚

exac7ly

熱狗又中回力鏢

熱狗最鍾意幫民建聯拉票吹雞要票投李慧琼和809 周浩鼎

呢條友真係精神病人

仲要分d俾呀滿議辦食女用

都幾撚核突下

假到出汁
人無恥就無敵

因為泛民是真小人，一早表明佢地係唔硬，咁本身都唔硬既一批人就支持佢地。佢地做既同講既係一致。

但熱血公民是話自己硬，鬧埋人地唔夠硬，但然後自己軟喎。妥協我明既，但唔明點解要自己妥協，但同時又鬧其他妥協既人。如果自己都做

熱狗仆街死啦
成班都廢物黎

#不分化 #不抹黑
#兄弟爬山 #各自努力

以前扔蕉果陣都比泛民屌

能屈能伸好男人
蟲仔我地支持你

死熱狗就真係雙重標準，平時屌泛民就大大聲，泛民跪就恥笑。點知轉個頭走去道歉，柒撚到得喇，知你好想選，不過唔會嬴架啦

屈到可以自含

熱狗陳到黃敬業在熱狗敗選後做怨婦搞清算點知連毓民都清算埋

冇腰骨

契弟～記入心！

劉穎匡有冇學你哋熱狗咁，周圍清算人？
不過熱狗講過喎，清算（本土派）有公共性（鄭松泰．2017年錄音），
清算本土派咁有公共性嘅野，熱狗就搶住做，
但對住共產黨就跪，連清算都唔敢，就唔知咩玩法啦~~~

佢唔係話改變憲法乜乜㗎咩